[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (630)

開過

西花

終於變返不睇波

西腳

屌你斷腳

飛腳
一定要追殺我既波

屌你老母頂住

屌 開左 用返呢個

天鵝

臭腳害死本公子

西花入未呀屌你老味

整返岩個no.

我都開左個岩
屌
柒到
推呢到

沙b

西花 美帝加油呀

下半場黎料啦
劇本：隊長加杉本各1粒

唉 屌你老母閪腳

臭腳反cup請食譚

盤田個龍搞乜，食咗藥？

沙基利

閪腳笑撚死人咩

西花伏味好濃

仙台2角
我屌你老母

臭腳

買角大上左船

點睇前瘋

臭腳反CUP是夢嗎

支持臭腳全腳人斷腳請舉手

臭腳今日打假

夠西腳伏?

咩

西花下半場俾兩球我

贊成票

大阪只能活1隊
就係我花

兩票

4點all in 前鋒ok

ok

西花屌你下半場同我贏

臭腳追和收貨了

二隊大板仆街

d錢喺696度 想買老鼠

下半場
西花開全格
盤田頂實
仙台9.5B 唔該

屌佢1:3加咁撚耐托咩

無錢賭3點

天鵝 町田

臭腳不角大要跳了

飛腳

仙台半3全10

日職半一上盤唔撚係又中伏呀

凍過水...

愛隊櫻花加油

下半場美帝 西花 入多d

696派未

臭腳反CUP 是夢?

臭腳吸三球？

追和到已經偷笑

入唔入到波都係問題......

櫻花贏兩粒捐100比無國界

贏一粒都好好

兩粒先有錢捐當然 一粒都夠

兩粒一粒都好，好耐冇試過贏錢

西花入一波定驚先好唔好

假到2.0

好

戶口d數字永遠係減

屌你老母大阪雙雄喺度瞓覺呀兩隊都唔識入
至少同我入兩球啦

-6c

西花俾一粒喇好無

花比一粒啦

前瘋

算啦
無可能架啦

花下半場比人lead番住打

臭腳真打假

上個月輸左成七千 仲要供樓 今個月頭就贏三皮幾 所以請不要消失希望 加油大廢西

屈

連燒鵝你都贏唔到學人踢波
清武，山口，柿谷瞓撚醒未

臭西櫻花入波未

有樓你供已經人生贏家

要cry了，花求你入

做乜唔出清武

3:0賤腳

30 食撚屎

3-0

清武sub都無

輸到3:0

屌 櫻花咪撚玩野5x1呀

好撚彩100蚊

臭腳個mk仔龍係邊個

一早取消關注飛腳

花比兩球啦

甲府和未

一球都好

仆街啦臭腳 最後60$allin晒你到

以前成日大貪串好多關係咁輸，而家淨係串兩個又要輸，屌你老母

入一球西花

696x花

已經避到西腳，我花求你贏

輸大贏小，尋晚輸12k依加先追得1k

花冇時間了快入

我同你一樣

超卓又贏

出水未

輸撚到死

時運低串左兩隊大阪

天鵝好撚穩陣

無敵又贏

一樣

西花屌翻粒先啦

北海道俾人絕個下，下午餐飯食左二啖就冇食，最西憎比人絕

好彩買唔到2點場

甲仔紅左特別勁

松鼠

西花咩事 仲唔入波

西花咁廢 撚入到波咩

廢青仲未入到波

山村和也呢期唔係on fire咩仲唔入

認真日本波完全捉唔到路
南美波都話經常半細全細角細

西花差你一球咋

4×1差臭腳

亂開

追撚到咩

浪費哂696正氣波

真

有沒馬水

12m

杉本都收埋，西花放棄了

櫻花我屌你老母呀
飛腳輸你仲唔搶下分

？邊隊

西花請你入

臭腳刷多5屍啦

西花12m

1-0

西花 1:0

松鼠反cup

花高

正花

到幫手屌委內

西花有種入多球

委內入未

g chi！

西花我屌你老母呀諗住一球到尾呀？攻佢老母西啦

太感動了

入佢一粒收全格

松鼠反cup 未

一球已經好滿足

屌佢老母 委內 第二次炸糊

仙台2:0

愛緩 我屌你老母呀
町田咁廢都輸俾佢學咩人踢波
做緩交啦

委內18射 禁屌美國

好多人西花

愛緩我屌你老母呀
入就入啦學人fake

我一路有支持開

咪呀

三串一正式宣布斷臭腳

花高高

臭腳唔死都無用，唯有寄望西花全格please。

西花入未

正花GOAL

即入

美帝求你守住

我知

臭腳5c+

求你3角呀仙台

花2:0

臭腳幾時空難

20射都唔入委搞乜春啊

委內屌你老母入未

美帝快入

神船同西花，一求入波，就即入！有運了。

開個10角比我呀

天鵝和未呀

臭腳正垃圾

花

臭腳咁都和撚到
我即刻cut戶口拎返錢去捐撚晒佢

輸都唔撚好輸到咁鳩肉酸啦

睇下櫻花咁正氣 唔好再叫西花了
改名叫正花

西花咁正氣

臭腳全隊真係拿拿臨空難

西花x696 全格之力

-3c

我了

臭腳連c都唔刷

仙台刷角呀

全靠你正花

美帝守住12m 踢佢出局啦

臭腳唔入就刷啦屌你老母

天鵝入番球先
仙台角

直頭唔攻

差三咋 仲有機會架
連c就得

委內

委做乜撚野

川崎前鋒角球大

加油加油 嬴多D啊

仙台幫手足連c

SAME ROAD

做咩？

仲你係7咋

閪花2球係咪有手足捐100無國界

係呀我呀

起身睇返 今日日假好似幾正氣咁

臭腳試下爆c

日職好過日乙

今朝1：1
而家0：0

爆c俾反cup子

美國快入

委內睡拉食屎狗

賤腳三連角啦撚樣

Ccccc快撚d呀仙台

難得咁正氣又冇買到

唔俾人入已經好好

花3:0

西花勁到

正花我愛你

正花GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

對面腳軟啦 係時候反擊

派我

3場都3-0

呢隊野同三箭一樣咁撚正氣

賤腳三連角啊

正氣廢

愛緩屌你老母總之你90分鐘前要追和
唔係冚家做緩交啦

唉屌 貪心串埋仙台角大
屌！！！！

派得切我想買水手

美帝快絕殺

仙台俾角我手足

美帝停曬c

On9明明中波再俾客踢

委 入未呀屌

世界級中位數

8c -2

痿

委一早入左 係球證條仆街姐

臭腳刷多3下

三箭再高一班 廢得黎孭到下飛 邊度搵

2017笑話- 賤腳角細

睇黎球證入左幾手0:0

賤腳兩連C PLS

委狗單刀唔入

三箭 讓人仲得人驚

美帝頂實 俾人屌撚到

修仔 西鑽點買？跟你

花半0全4

痴撚線我花正氣到
有無人同我一齊組成迷花黨

4-0

西花痴撚線

良心波

松本劇本..

一早都迷緊

我愛正花

正花傻撚左

花入夠喇
分球俾緩交好冇

屌你垃圾飛腳 過撚左3關竟然斷飛腳
三千幾蚊

你唔係下盤咩

仲勁過飛腳

一齊high

西花正氣到，可以gel得，度定嚟緊幾場

未睇 打算亂買

下口推前鋒

想買下盤

Osaka is Red!!!!!!

花好波

臭腳真係要俾狗。
踢到咁嘅死款

賤腳神蹟2C是夢嗎?

完場啦師兄

仙台連c

pink

俾2c我手足

橫濱掂唔掂

sor

日本良心

All in 左 派得切我想買水手

川崎前鋒定係橫濱水手 ？

角又少,波又入唔到,學咩人踢波

前

LM

水手

留名 得嗎

屌美國比多角啦

Gel

可唔可以兩連c 仙台？

贏左？ 恭喜

4分鐘一定有

買左幾耐

委拉我屌你

美帝入1球派5個100

前鋒

我都想

Im

Lm lm

Lm

lm

我

留名

美國下盤終於到

美帝個下盤頂死人

一開始買先有咁高
Lm先

開盤既時候，其實我都gel左好多冠軍，希望呢個中左補補血

普巴 加我

水手買平手盤？

西花快d派彩，唔係冇錢買前鋒

完左啦

町田前鋒

半5全8
賤腳角小清泉

有即場

前鋒角大有幾大機會？

美國62分鐘9C 完場9C....

唔係買美國咩

7成以上

買

0:0喎

50%

水手 外援應該頂到

前鋒要盤定大波好

想買前鋒盤，但信心唔大，所以諗角。

單

今日主場有受讓既都慘敗

今日日職咁正氣好撚驚

飛腳正氣？

笑死 買左美國9.5s

去到61' 9C 我已經放棄唔睇 當輸左

之後見85' 仲係9c, 就開番條link睇live

去到93' 美國省中對面球員，個波衝緊出底線

心諗玩撚完，個天又俾假希望我

點個臨出界果個位咁岩有對面球員係度

救到最低一C

要半個鐘平伏下心情先

5串1 美國呢條係補 最冇信心

十場都要有場既

正花好波

臭腳我屌你老母大廢西

屌櫻花唔派
買唔到單

有冇人知點解ICABLE個Player會黑MON?點解決

9.5角大苦主

用IE 睇

真係有買

前鋒盤加角大，GO GO GO!

一樣都係黑MON

水手 FG

仲唔派

加左

普神咁旺有無水

人妻唔派咩玩法

委內加時先入 唉

結衣巴

無 all in左696x西花 本身想要水水盤

前峰刷角未啊 CCCCCCCC

水手前峰CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

西花仲唔派

正花又贏

反CUP子試過贏既滋味未..
我未..

西花串臭腳

iktf

正花正花

我就同條女講 神船 櫻花
後尾變左札 櫻花 仆左街了

cable睇唔到？

I kill those fishes

起身見到除左沉船之外全部咁正氣 竟然Miss晒

屌你老味,咁能快刷把撚

1C 水手

過關成功5抽2 各100

請一定要抽中我

Me

1C

Same

成功抽中的過麻煩捐去無國界醫生

ME LM

水手前鋒入粒定驚先

西鑽果場點睇

前鋒無射嘢，零shoot

順次序 加我留account

西花2球以上個位手足記得捐錢

你不抽名先再留ACC?

乞

Yeah 本雲有運行了

又乞唔到 咁多人

me

想搵場起機

水手901

委內瑞拉U20 0-0 美國U2090分鐘[0-0], 加時中,現在比分[1-0]
會唔會負負碌碌攞冠軍?

不要跟有需要嘅打爭

me豬死了 幾日冇綠字過 係今日先止止血

前鋒刷多幾粒定下驚先

屌
依家先派
前鋒唔好單
買唔到

柏雷定紅鑽係大船？

ME

今日先啱啱第一個綠字 仲要蝕本
今日馬仔唔聽話

屌 刷角啦

松鼠10角未

3C 水手

爆到

CCCCCCCC

飛腳我屌你老母

愛緩我屌你老母呀仲唔識追和
町田咋仆街

..

2 11

今日第幾次比手足屌一屌就絕殺/追和...

1-1

1-1 緩緩緩

我都唔敢應住
睇多陣係咪又fake先

愛緩我屌你呀
同我屌撚住呀仆街

1-2 NBA？

Cup埋

嘩吊正阿1-2

多謝

cup埋
好波

有冇人派我

睇中人妻援交，無買到。揼爆春呀！

松鼠日啦

你屌到佢cup埋都仲要人派
咁買左町田個d點

愛媛好靚

數已找 贏多d捐多d

我有落力屌架

愛媛

JUMP 豬哂

未來人

姐係講 係都派買主個d先啦

前鋒我屌你老母呀
玩左30分鐘喺度打邊爐呀仆街

無買愛媛

真係戇鳩

拎住亞冠資格 唔撚打呢d...
陣容都唔齊人

咁就俾人入啦屌。。。

但唉鳥棲比人追

俾人禁屌

前鋒2/2.5s 10.5s

松鼠堅反底

乜松鼠咁有底力架咩

水手果場有踢過？ 無見到大入波喎

刷c

導shit 多謝你派我

水手入波未

又冇c又冇入波做乜撚

我都唔知做乜撚，乜都無做過咁

買咗半場0.5/1

佢真係bbq 或者打邊爐
40分鐘做過乜

10蚊冇入球睇下行到幾遠

我條鳥棲客win過愛緩+1

前鋒猜完波未？

前鋒既假動作好撚假

痴線,好似練緊波咁

1.5 2.5大 亂買

覺得唔會0:0
但唔知入唔入到兩球

1/1.5b

頂實

咁可能輸半

無入球@7

水手刷角未啊

半3全幾

前鋒有6成控球權,但沒乜攻勢

前鋒個教練做咩又戴cap帽又著西裝

佢不停猜波，角細可大手入

前鋒我屌你老母呀
入波啦猜猜猜你巴塞呀
你v92教嘅曼聯咋

中哂抽一個100

垃圾水手踢緊乜?

對左 但留名支持下

人樓成撚日絕殺角 THX

前鋒一定要角大

人妻絕殺11c

柏雷今季好似幾正氣

今日d手足叫絕殺就下下絕殺
好波

烏龜定提子

波po大勝日

未綠字過

鹿島鹿角 客勝 ✔️
美國U20 [0/+0.5] ✔️
大板櫻花 [-0.5/-1] ✔️
大宮松鼠 [0/+0.5] ✔️
Fc愛緩 [0/+0.5] ✔️
下場葡萄牙u20

廢青杯好似淨買下盤會贏

成個5月到依家得幾注綠字

派me ok?

想感受下贏嘅滋味

前鋒9.5大揮手

支持呢個channel就得

前鋒7.5s都仲想入手

唔明點解買咩都炒

水手 100蚊 1/1.5大

葡秒goal

見有即場 所以冇買主客

烏龜秒輸

葡萄牙

笑撚左 u20

瞓陣 大家贏多d

買唔切u20真係執身彩

U20 係咁

鳩買下盤就得 依家拎住1.5球同對面踢

Spain

小牛試刀.

下？goallllll

下 ？

細細地買100$烏龜反cup先

買撚完下盤 即刻補主勝 玩撚完呢場了

牙朗 1:0 咬人蘇

你上次贏係幾時

我無買呢場

寧願搏入球大細都唔買主客

屌 岩岩快手禁錯all in 主客 客主😣
開到介賭一個月

開到使乜戒

前鋒入未

10分鐘1c 買10.5s頂下

2c

今晚平仔會唔會反底

再贏唔到死撚左佢啦

永世不信on9平

認同

烏龜反cup可以嗎

水手果場出埋0.5/1

1:0

水手1-0

輸埋

jump 水手1-0

水手有角未啊

仆街1-0前鋒

屌無入球爆

好彩買唔切前鋒

......

FG 收錢

陣容都鳩 點贏呀

川崎，屌

廢青半場11c

邊個話今日日職正氣

冇入球gg

買no goal了

我！ 我買左水手

烏1-1

Nooooooooooooooooi

未派得切錢買烏龜晉級

川崎屌你老母

今日真係叫幾叫就反cup到？

前鋒唔cup仆街死

屌你呀前鋒
打左半場邊爐
出到黎就輸波
刷c入波呀仆街

準備入前鋒 NG

前鋒班撚樣仲好意思笑得出

Cup呀屌你老母前鋒

葡萄牙日了

陣間柏雷定西鑽

角呢屌

西

前鋒比狗屌

屌你呀葡萄牙屌撚住啦
前鋒班撚樣得30分鐘俾你cup佢老母西呀！！

又停C 又輸一千

烏龜反cup

前鋒個踢波
7.5s都可以cashed講真

狗也不屌

唔好啦

GK 1 西川 周作
DF 46 森脇 良太
DF 6 遠藤 航
DF 5 槙野 智章
MF 24 関根 貴大
MF 10 柏木 陽介
MF 22 阿部 勇樹
MF 3 宇賀神 友弥
MF 20 李 忠成
MF 13 高木 俊幸
FW 30 興梠 慎三

強陣

除左中間射省到人都冇角

5C

前鋒先追和後返cup

4C 水手

食屎狗前鋒追和未

爆角先

前峰

屌你老母前鋒輸緊一球就咪撚做v92啦
落底出射下波啦仆街

支持

前鋒屌你老母

西鑽今場西唔西

又話今日屌完就追和反cup

前鋒反cup 抽個俾狗屌

前鋒再唔入仆街死

前峰快追和反cup

我屌你老母呀前鋒連波都唔識入叫前鋒
叫防衛者啦

前鋒真係好撚廢

呢球都失到 屌你老母

屌你 前鋒快d反cup啦

前鋒唔入咪撚阻人啦

肯追和未

...................

西鑽無達施華

小林悠都on9
可以落底唔落想點

水手刷角啊

川崎前鋒屌你老母咩 入啦

西鑽都買角大咩心態

真係好似睇緊上年曼咁

前鋒請你冚家鏟死

6C

6c

前鋒追返粒定一定驚先

邊度睇陣容？

幾c先角大

前鋒完全唔似追到和,唔買了

屌你咩 想等6.5B 就6C

On9射乜撚

難得既機會,你傳比個龍

傳波

前鋒又入唔撚到 又唔俾人入

唔想踢就快手吹完場啦

柏市打氣區

入啦屌你老母前鋒

前鋒返去踢學界算吧啦

Chuck公料

個球証

正式宣布
水手成功守完場
角大大波斯上盤
全軍覆沒

哈哈

真係 買咗波大唔撚正氣

-4c

朝早上盤 下畫識買啦

次撚次射入水手門將懷抱

烏龜個場同前鋒個場一樣咁撚悶

屌你老母前鋒你打夠邊爐未
野球拳都猜撚完啦

西鑽作客繼續西

越幾個馬位都交落去

仲喺度扮野

好開心 買咩都豬

西鑽今場會角大

前鋒goal

水手1-1

屌offside

反cup到咩你 垃圾前鋒

葡goal

葡萄牙2-1

............

offside唔計

唔撚係fake呀

Offside屌

fake...

炸

Offside ???

水手頂撚住呀

又有機會買烏龜晉級

烏

屌你老母1-1都唔比

烏龜食屎啦

呢10分鐘全力屌

快反Cup

哈哈 又角細

u20 c7
勁撚到
半主頂呀

屌你老母一係就追和
一係就刷爆角

10分鐘開到3.5大

葡萄牙u20好波

乜提子咁勁咩

7.5 8.5 9.5C全部覆沒

屌你老母呀前鋒

原來C朗去左踢

又俾烏龜迫害

可能琴日c7 大佬登基有加成

allin

抵啦前鋒唔刷😂

前峰反cup

水手2:0

2-0

屌2-0

fake完俾人goal

好撚野2-0前鋒 食屎啦

屌

劇本

屌你入左就2-1大波

家展昭博廢到

水手 1/1.5b cashed 笑左

好波 岩岩入1.5大即有

前鋒-500

入多幾粒啦水手

絕望了

又殺無入球

咁樣爆我個no goal 垃圾前鋒

C冇
高冇
前鋒有乜用

角細又輸盤

提子主羊仲有@1.45

唔刷角 抵輸

哇 今日淨係買左西花 避哂其他伏隊

比人問候

7C了. 仲差1個?

前鋒全隊斷腳啦

8.5

9.5

水手cash左就攞100去買U20 4/4.5b

入多粒

水手前鋒是但入多一球

半主4 倍

屌你老母烏龜

呢排好撚鍾意絕殺

差兩個
Crashed la

冇啦

有!!!

10.5

有條鐵
Crashed

再入多粒

小注浦和 2.5b

8C

日本d補時唔足

7.53倍冇買

又證明刷角隊先WIN到波

屌你老味傻西前鋒最後三分鐘都刷角

完了吧

爆左？

贏兩球就咪打刷角啦 智撚障水手

撚有

買左7.5細

比多一角啦

比我綠字

水手差啲再入

2-0。8c ft

今日咁嘅勢，見到西鑽個平半盤同賠率都唔敢買。

有無柏雷手足

Here

死前鋒

好野 半個月輸左成份糧

3023 04-06-2017
17:44 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 10 場 3 金剛之星 拖 5 真好漢 +
7 豪勝 + 9 堅離地 +
10 威力名城 + 11 勝利日 +
12 美麗出擊 + 13 喜愛自由 +
14 放眼量 $10

$160.00

郭能不得好死

停一停

戒賭啦巴打

here

u20下半場爆c

我快你一個星期輸哂

希望紅水回血

烏龜反cup頭抽1派100

U20 4/4.5b

西鑽

Cos狗

好！

Portugal 斬牙

紅鑽8.5細玩命

頭四日已經輸光

我係人類

十成和波 6點場j league

柏雷 烏龜

過兩日仲要去旅行

再黎過
紅鑽角大

唔買角 即場大波算

貪賠率，買咗主！

同路

月尾去

其實個logo邊忽似鑽石

買咗主嘅朋友，一齊屌撚爆紅鑽！

All in主無懸念

上啊屌爆佢

12m 反cup

miss

2-2

2-2？

2：2

烏龜cup

Miss個位手足睇緊邊場

唔入比人入啦

柏雷入番456粒定下驚先

U20 好緊張 咁先係踢波呀嘛

3.5大 4.1

U20 4/4.5b 等cash

刷角pls 9.5b

屌你閪鑽hea下hea下咁
你on9架

栢雷展現嘅鬥心先係路，川崎應該要食屎（鞭屍）

10.5s 等爆

都2017仲李忠成

見識過拿玻里 唔敢再買角細

柏雷被禁喎

提子NG

停左角

柏雷等比人入啦咁踢

葡提子

u20停乜鳩角

輸左身家 唔該角大幫我俾飯錢

烏 Ng

閪鑽早段禁唔入就仆得街
會體力不繼

好似無乜人睇緊日職

提子 入多球

U20入多兩粒抽三個含

需要

似係。栢雷班𡃁仔好氣好力

快刷角

我我我我我我我

屌你烏拉龜班細路唔撚落底 食撚左屎

準備連刷4角了

刷角啦小朋友

落底啦

[2.5] 2.04 試下佢

柏雷先入一球俾假希望，下半在入一球俾真希望

角球呀屌你老母u20

葡萄子上

G持

Jump lu

西鑽半和穩到

柏雷，俾球假希望嚟先

9.5b
11.5s

GRRAPE!

柏雷禁屌廢西鑽

烏龜Ng

好想睇西鑽仆街死

烏圭加油

柏木陽介真係好廢...

閪鑽半客未

想投撚死【蒲和紅鑽】呢條仆街！

想【蒲和紅鑽】死好撚耐！

烏拉圭快入，踢加時既輸左去算啦

閪鑽真係好好好閪

場日職唔好睇

葡萄牙 9c

2017仲出李忠成

廢青整個兩連

8.5b 易到

廢盃真係下盤到

烏龜冰封啦 最後allin晒9.5s

11個完唔該

2more c u20

柏雷456西鑽

紅鑽8.5/7.5S冰封

冰封到完場 烏龜贏埋佢 求下你

入波未啊

刷啦

屌 9.5 10.5呀

9.5b 11.5s

個龍門勁到

烏龜入未

嘩咁都入唔琴

9.5呀c 朗國

中村淫婦

講緊邊隊

比多隻角我

10c

半和收錢

黎多球角角跪求

11.5s頂住

西鑽兩大毒瘤

1. 柏木陽介
2. 李忠成

非常多gel頭撚

西尣

想補11.5b四倍
餘額不足

唉 又輸撚晒 9.5S又頂唔到

西鑽求你半客

閪鑽下半場要神奇更衣室先有得講

針lu 10.5 b

西鑽要和波了

買定no goal

奇蹟太小,這心引更大

男朋友

咁多gel頭
笑死

烏拉圭唔絕殺 刷咁撚多角做乜撚

柒鑽柒到